
                      Esperando otra americanada me he llevado la sorpresa de una comedia tronchante!. Muy amena, ni un segundo he cerrado los ojos como últimamente me pasa, si queréis pasar un rayo agradable, no dudéis en verla, muy recomendable!
        
            